頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明...

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

<------攞去，唔駛找。

自己作啦，淨係識回帶有乜好笑

無是咁的

個鬼佬英文差問您老朋友well done點讀呀，然後想問埋您confirm多次點知您讀good job

點解好似改過 以前果篇無咁圣

怪

沒自信的毒男

條橋又舊
作到咁長把撚，更加唔好笑

同班手足食完糖水未呀

On9牙?well done系全熟甘解牙 你叫good job做咩野

笑左

又黎釣新會然

鴻福郎二世

好掛住沒自信的毒男

好奇一問乜真係有人食牛扒食全熟？ 除左特別理由 eg宗教

我諗老一輩少食西餐可能會咁叫

Blue rare 先係讚賞，下次個鬼佬一定好開心

好少鋸扒
Medium well 真係會好食啲？

又黎

好似改左小小。怪怪地

我會 食唔到生 7成有啲血都食唔到 所以都好少食

我真係見過兩個中坑大大聲叫全熟
個陣坐緊對面，差啲笑左出聲

其實會唔會真係有人嗌rare
同生食有乜分別

我覺得medium rare最好食

well done =全熟
返baby kindom la diu

welldone係全熟啊 恥笑開始

牙你老母

老母成日食全熟

d新會然走曬出黎

偷文賊

Well done唔係解舊扒要全熟咩

我真係屌你老母

個鬼佬硬膠膠

沒自信的毒男
當年好多篇都好高質。

BTW, 樓主你收皮啦

都仲係覺得好好笑

一睇就分到真假啦

一次過Block撚晒d 5p 新會員on9仔

好撚多新會然

呢個係沒自信的毒男數一數二高質既post

Blow job 牙

On9個個係你呀⋯⋯係你呀，你知唔知呀？

難分真與假